［求指教］我公公收埋左好多郵票

自從我公公身體唔好之後
屋企人開始陸續將佢周圍收既野執返出黎整理
因為佢實在收埋太多「垃圾」同咸碟咸書

然後我發現佢收埋左大量郵票
有冇集郵愛好者可以話我知邊張最值錢？
我會將最值錢既留返起

你post 出黎先到架 唔係我地點知邊張值錢

左下角第一張

可能d咸碟咸書仲值錢呢

補相

唔好意思 手太快post左
補左相

其中一張值成8萬

應該冇一張值錢

識野
高手

再補相

唔止8萬喎

睇黎遇到行家

其實純粹好奇
唔會想賣走佢

公公好錫我
我好唔想佢離開我

嘩屌，你公公都未死就諗佢d野值唔值錢
佢一生既心血黎，值錢都唔賣，唔值錢都要留啦下話

叫你POST 咸碟咸書
你POST郵票做乜

加埋可以過百粒,講完

再補

因為未接觸過郵票
好驚其他屋企人唔知頭唔知路
一陣送曬俾人/掉左就仆街

個啲掉曬啦
成屋都女人
儲黎把7？

有chop 值錢極都有限

人都未死 就分定家產

你中意點講就點講啦

呢樣真

嘩成層樓

我當做善事，1萬同你收晒佢，岩既留TG

但我見公公有時會特登叫人寄返黎
話就係要佢個chop?

咪玩啦
就算我真係唔識郵票
都知冇可能

其實total有成300幾張
多到要用4本集郵簿黎放

咸書呢？

都話掉曬
佢依家都打唔到飛機啦

舊野 草得 對公公黎講就有用架啦
自己覺得無用就掉鬼哂人地啲野
分分鐘遇到有人出高價收藏
好慘囉 人都未死就掉哂人地啲野 草左咁多年嘅心血呀 值唔值錢都應該比人自己決定掉唔掉

300張可以用嚟寄300次信

我要龍虎豹 火麒麟呀

咸書咸碟
我地都唔會想繼續收啦
同埋想執返好間屋
等公公多啲空間住

佢仲有好多紀念鈔
依家好小心咁將啲野慢慢執出黎分類放好

同埋佢好鐘意將啲野東sip下 西放下
本紅樓夢入面夾住幾張郵票同錢
一陣唔小心吹走左都唔知點算

證明佢on9

其實好似真係有

就算我要留俾下一代
都要話佢知值幾錢嫁

唔太值錢，但有好多係勁耐歷史

最少我見到有新加坡未立國前的郵票，六十年以上

實際上，收藏信銷票最好的辦法莫若連同實寄封一起收藏（除非你真的認為這個實寄封沒有太大的價值，但是隨著通信手段的進步，信件變得越來越少，實寄封必然越來越珍貴，所以要慎重），因為郵票和信封一起收藏，還可以了解到信件的郵路，同時，藏品所包含的信息量也更多。而且，連同信封在一起的信銷票價值往往比新票價值還要打，如果只把郵票揭下來，其價值會大打折扣，而且失去了很多的郵政信息，得不償失哈！

最後，郵小戳總結下，收藏信銷票不如收藏實寄封，因為實寄封現在越來越少，特別是老的實寄封隨著歷史的變遷，將會越來越珍貴，所以大家收集郵票的時候千萬不要因小失大，損壞了珍貴的實寄封。

原文網址：

收皮啦 一味錢錢錢

馬來西亞個啲又係未立國前，應該係二戰前

全部留啦話晒你阿爺咁多年儲落
搵本細相薄入起晒佢都唔驚阻掟啦

女人最鐘意掉晒男人辛苦儲落啲嘢，值唔值錢都好，男人係有舖癮去儲佢認為值得嘅嘢，如果係四本郵票，就好好保存啦，又唔係成屋模型

我阿爺儲落好多垃圾都畀我媽掉晒，依家搵嘢憑弔下都冇，女人啊，唔好淨睇錢咁on9啦，我希望你唔係

咸碟咸書

就算唔值幾個錢,我覺得都好靚
自己繼續KEEP晒都無問題姐

好旺角購物中心
去格價好過
呢度啲入都好信
雖然出面都係仆街

我諗起我老豆以前打保齡球贏過下盃
竟然嫌阻掟掉晒

想睇下 d 咸書

儲

根本佢想知價 之後就賣哂佢
希望你阿爺死左返黎屌9你

夠買比華利山了

識唔識寫個儲字？

唔係我地唔想儲
每本都好厚
足足有4-5本
香港啲屋有幾大 大家都心照
依家公公身體唔好
屋企要請多個工人返黎照顧
所以要執乾淨間屋
等公公多啲位住
同間返間工人房出黎

公公真係走左既，啲野燒埋畀佢啦一係。

但關爺爺咩事姐

我會儲起啊
不過阿媽同姨媽佢地想執返好間屋
太多雜誌同書、碟 真係冇地方放

可能我用字唔太好
令大家誤會啦
依家好小心咁係啲雜誌度慢慢睇佢有冇sip住啲郵票/錢
再慢慢放返落本集郵簿到

又話唔賣走
又話又厚又剩要清d空間出黎

D郵票儲起晒佢唔得咩
收埋幾本野有幾阻你地方呀
剩係錢錢錢,又話唔想掉,但又要係咁問價

6千7百42萬同你收哂佢

代表佢唔係為值錢而儲掛 純粹係興趣

畀你阿爺知道你個丟咗佢啲寶物實激撚到斷氣

呀爺心血都可以咁問 cls
正仆街

未死就想dum 人啲野
比你收起最後賣左啲錢又係自己袋
四五本野好阻你咩
照顧又係請人 關你鬼事咩
呀公自己話唔要再算啦
我收藏左大半世既歷史遺產就比你咁處理
仲上黎問邊幾張值錢留返起
倒不如一炮拎晒出去比人收藏好過

拎d郵票去問你公公啦
應該好多故事講
比起賣到幾多錢
呢啲故事更有價值
老人家草左成世 就算值錢都唔會想賣
如果真係唔想賣就唔會諗佢值幾錢啦⋯⋯

唔好掉啦

幾本郵票 霸到工人訓唔到咩⋯⋯

好多都有價無市, 當垃圾啦
大清龍票郵票例外, 可去拍賣行賣, 大把鬼佬富豪bit (洗白白, 同名畫同一原理), 應該去到幾百萬hkd~千萬hkd, 分分鐘國家博物館投標
另外毛澤東年代文革郵票都值值錢, 幾萬至幾十萬, 錯體可去到百萬hkd

信銷票無論幾珍貴都好
都唔會值好多錢

自己上ebay睇下信銷票最貴果d值幾錢就知
唔好諗住賣到錢

儲來俾下一代見識下以前d郵票講下d郵史好過

啲郵票貴呢 就有位擺啦

平呢 就冇位擺

價錢改變質量

每張都好值錢

有幾撚厚幾撚哂位呀?
你公公成副心機儲咁撚耐既心血因為嫌無位就掉撚哂去又話剩揀D值錢既留
戇撚鳩
你係問都係問你公公留邊張好, 而唔係走上黎問連登仔邊張值錢啦
痴閪線 戇撚鳩

每樣野都有故事，你冇諗過你阿爺都臨尾香，仔仔女女都唔會長期陪到佢，個人又開始冇記性，想搵返自己人生裡面既回憶都畀你班仆街丟哂 屌當初真係射落牆算啦

唔值錢既 就唔留啦
值錢就話儲起姐
啲野真係太多
如果你地有見到啲老人家堆滿雜物既屋企 就會明白
唔係樣樣野話儲就儲得到

我阿爺死左嫁啦

幾本野有幾阻啊
你咁撚大個人係屋企夠阻啦
你又唔躝出街訓？
你果到啲郵票全部唔值錢
值錢既都只係有價冇市
最後一句
你個仆街仔早死早著

用過ge冇得再用，
點會有價值

咁你公公都應該好快畀你班不孝子孫激到死埋

點解要問都唔問過公公意見，自己決定掉啲咩走？
4-5本霸得幾多位，你買少兩件衫都放得落啦

冇留意開郵票,但見D款好似好耐歷史
可能係樓主仲係精蟲既時候已經有
咁都掉

50萬收曬成本

我拎出去俾人收藏咁傻？
每樣野都有佢既價值
自然有佢既知音人
而個個唔係我

我唔再覆賣唔賣依樣野啦
我由頭到尾都冇講過要賣
只係屋企人想執清間屋
而我同阿媽處理緊啲雜誌同書
咁岩發現有幾本同一堆散收收既郵票同紀念鈔
所以八卦上黎睇下邊啲值得收藏姐
令大家誤會唔好意思

Btw
係阿公唔係阿爺
屌唔係唔得
但屌之前驗下眼先

佢已經唔記得好多野
中左風
已經唔郁得
所以先要請個工人幫手照顧佢

你同人講野會唔會話 “柱”起哂啲野佢？

有冇集郵愛好者可以話我知邊張最值錢？
我會將最值錢既留返起

見錢開眼既仆街仔咪認左佢囉

重點黎了 值錢先留
即係唔值錢 阿公既心血都可以隨便丟

值錢先留喺咩概念
直接講你哋想賣走你公公啲野啦
人都未死 問都唔問過人就拎晒人啲嘢出嚟想賣晒佢
你哋成家人真係有孝心

屌 幾本集郵簿有幾撚阻呀
你自己覺得冇用就想掉值錢就賣
你有冇諗過人既感受
你講到自己咁孝順就問下公公先啦
無論值唔值錢都好 呢D儲左咁耐
好明顯對你公公好有紀念價值

不孝子，我一出世連我阿公都見唔到，好心你就好啲對人啦

冇下一代啦
我同老公唔打算生小朋友

一睇就知你重視d錢多d

識唔識撚影相

冇呀張張都唔值錢

最好扔撚埋同阿公啲合照呀同相簿 都唔撚值錢架啦
成家人都咁撚cheap

好啊
承你貴言

我要咸書

值錢到買得起你啦起碼
人地儲左幾耐
一味講錢
垃圾

值錢就有位，唔值錢就無位，食屎啦
郵票都算係歷史文物，一野掉哂阿公既心血，
唔驚有報應？ 留返去教下一代仲好啦
一時一樣，根本就睇錢

留定遲啲燒比阿公唔得嘅？

入呢個網 對下值幾錢
殘體慎入

其實唔太值錢 收郵票個啲要求冇黃又成 一黃左少少 價值就跌好多 即使有百年歷史嘅 如果唔係錯體又印得多 幾十蚊都買到

好彩你哋決定唔生小朋友
應該會俾你教到佢見利忘義 等你老咗趕你出門口訓街

專業估價 300萬左右 師兄發達啦

燒左你肯定真係佢收到？
我地唔信依樣野

上面有人提過有啲博物館會收
我會拎出去問下
唔該曬大家

On撚99

你些下自己間房比呀媽執 唔問你就清走你啲yes card 書呀同雜誌呀
你同佢開拖都似
成撚日搵藉口話清多啲位比呀公住
佢一個老人家用得幾多位呀
清完啲書會放到多張床比個工人？

根本你同你老母就無當過人地啲野係一回事
根本就唔係錢唔錢既事
我就死 唔係仔女照顧 請個三五識七既人黎睇我
唯一熟悉既就係間屋 你連間屋都要搞人地
到底得罪左你地啲咩要搞成咁？

然後就搵藉口掩飾自己好心做壞事唔願意去面對

依家問下呀公意見洗死？佢講唔到野啦咩？
真係咁要空間識唔識幫佢租個迷你倉放住先？
放得幾多年 曬得你幾多錢？

正一閪女人 屌你老母

如果我由細儲到老既野
比d 仔女孫 當垃圾掉 真係諗起都心痛
有d野雖然唔值錢
但對當時人黎講 係好保貴既回憶
係證明自己經歷過同存在過既價值

值唔錢值錢都好啦
樓主份人應該都冇乜底線

好奇一問
間屋係咪細到幾本郵票簿都放唔到
呢啲佢儲咗好多年，你比佢喺度時自己望下都好
真係有必要咁快清咗佢？

有幾個想要

唔回應啦
請自己追post

樓主正臭西 問都唔問就丟人d野

雖然唔知值幾錢，不過咁樣儲起曬 跟時間排列 有好多舊款 好靚我忍唔住睇曬

少少位好阻住？間屋好細？係咁窮你公公點樣儲唔同國家既郵票，儲到都唔會窮得去邊，仲要講你公公將成屋d錢周圍zip，當年有錢既，間屋都唔會細得去邊啦 仲要搵個藉口係想屋企大d，你自己信唔信呀

樓主正仆街，成家都係仆街，公公未過身就想dump曬佢d野，值錢既就變賣 正仆街，咁靚，身為後輩唔係想繼續幫佢儲係想賣左佢換錢，正仆街

心血黎架

15萬同你收左佢ok?

覺得你老公同屋企人慘 另一半只係個只會往錢看既人
第一句就係問邊張值錢 值錢就留
字眼間已經顯示出你既出發點係錢而唔係果一份心意
比人指責你又只係不斷搵新既理由去合理法自己行為
洗自己腦話自己唔係為錢
如果有心既就留低曬你呀公既心血
如果想留黎比下一代睇既(你又話唔想生 不過都好 如果生左 你個仔見你入院 實幫你清曬成屋既野去慳位照顧你) 就留你覺得靚既特別既
點解一定要價值行先？與其你唔識貨去留所謂有價值既野 不如 直接將你唔想要既 拎出去賣比識欣賞既人

擺明貪錢 賤格

人未走茶已涼

真心覺得阿公早走早著啦
無謂對住班只識認錢嘅後人

1蚊收曬佢 有意pm

唔回應咁你同呀公執乜撚野屋呀？
執整齊洗唔洗問咁多野呀？
一時諗衰左就認 越扮野越黑人憎
唔係想dum人野咁多野問

其實一本係你三隻手掌長左右姐
果到得果4-5本你間屋會冇位放？
我覺得藉口來
唔清楚你d家事
不過外人睇
你唔尊重佢囉

真心好仆街
你問錢都算, 我當你好奇

成家都冇人性, 人仲喺度已經諗掉人啲嘢, 嘥得你幾多位呀. 諗都人走咗, 由佢最親嘅人郁手啦.

扮撚哂唔貪錢唔賣咁，係咁有孝敬心就幫阿公成套儲起佢啦
話丟走唔值錢個堆 傻既都知乜料啦 臭西

完美演繹垃圾人種

住緊公屋
真係好窮

Btw don’t judge someone by ones word
你唔認識我
唔了解我背景

講多次
我冇要賣野
間屋亦真係好細
舊屋邨開放式單位

希望上面所有掉我同阿媽掉左啲咸書咸碟既
自己屋企人唔係度之後可以將佢地所有野都原封不動
一樣野都唔好清
日日拎返出黎睇同講俾下一代聽
最好搵野錶起佢

絲打我鐘意你
好想比你鬧

呢個post好多絲打都一定係好老婆

On撚79。都話撚左你
根本你地一開始就睇死人地既野唔係一回事
我鍾意係屋企放咩就放咩
點解要從你角度覺得係垃圾既野就要比你清？
咸書咸碟就唔留得低？

如果我係你阿爺，實激到一毫子都唔留比你地

就算是儲存咸書咸碟都是他，想留下來;除非得到他的同意掉下;否則真是正仆街！

其實你都幾矛盾？
我講緊自己對郵票咩都唔識
所以上黎八卦問下
如果真係值錢/有價值
好似上面有位巴打講既搵博物館/識欣賞郵票既人收左佢
你自己最後個句都講 不如搵個識欣賞既人收左佢
但又屌我問邊啲值錢

與其我放係度唔知做咩
點解唔係諗方法將公公珍藏既野 搵個志同道合/識欣賞既人去欣賞？

講大話之前用下你個死人腦啦
想問幾錢想放就認啦
屌你老母係到撐，你當我地On9啊？
四本加埋霸你幾多位啊？
你屋企得20尺？

唔洗講反話 你真係咁在乎阿公既野根本唔會開呢合鳩post
我係你阿公情願你送俾個真係珍惜佢啲心機既人都好過擺係個咁撚cheap既家庭 糟蹋哂
有內涵同冇內涵既人真係一目了然

屌你老母屋企細到幾本野都放唔到？
掉撚左幾件衫都放到幾本野啦
你個唯利是圖既冚家鏟
你呀公走果時你全家陪佢就岩喇

其實屌個樓主有乜用吖,佢本身就錢字行先,點屌佢都改變唔到佢諗法架啦
講咁多,連簡簡單單問自己公公一句啲郵票點處理都唔肯,淨係識搵藉口

你公欲好慘,咁多年心血既咸碟同書就咁就無左，我係佢一定好空虛，生存無咩意思，死左去算。

仲有啲郵票可能對佢好有意思，拎返某張出黎係一個故事，呢啲野唔係用錢黎衡量。

你公公宜家咁同死左無分享別，你地快快手手分左佢啲遺產算啦

好撚值錢

屌你老母 點解收藏品淨係可以用錢黎衡量
我係你啊公實打撚柒你
都唔知你老豆老母點教你出黎
膚淺成咁唔該你唔好有下一代
唔想下一代香港人學埋大陸果種淨係講錢嘅價值觀

我公公其實仲要係電腦迷
成間房都放曬電腦/電子零件
但因為最初佢有事個時
舅父要返去住睇住佢
冇辦法之下 一路喊一路聽阿媽話將啲電腦野賣曬

依家仲要再多左個工人（阿公中左風 行唔到 講唔到野 但有意識）
成間屋除左床
已經咩都放唔落（我唔係同阿公住）

而佢既雜誌多到係由19xx年至前幾年既 讀者文摘
電腦雜誌都有200幾本
入面全部都係衣魚同書蟲

點都好啦
你地要屌就屌
希望第時你地可以好似你地口中講既咁
可以有能力將你地屋企人既野好好咁keep好

矛盾？ 唔係叫你睇價值去揀賣唔賣
係叫你直接唔想要既就拎去賣 賣到將幾多就算幾多
你讀寫障礙？定個腦得錢？
八卦下？ 咪撚再美化自己既行為 想嘔
無錯 你可以揀唔珍藏 唔珍藏咪直接拎曬出去賣 等識欣賞既人就可以繼續保留你呀公既心血
如果你本心單純係咁 做咩上黎問價呀

仆街到呢 祝你老咗又被人咁對返

迷！你！倉！ok?

火燭咁點算

咁有記念價值唔好賣，全部儲起佢

你作為一個人嚟講都幾垃圾

夠買2個單位

喺#40 仲大大聲
就算我要留俾下一代
都要話佢知值幾錢嫁

為左錢可以幾假
真係好撚仆街好撚嘔心 祝你早過公公死

不停拎一大堆籍口粉飾自己做緊嘅仆街野真係好撚嘔心

建議樓主將值錢既放左去先 唔值錢咪再儲
反正又唔係好多個都值錢
少咁幾個但換黎好多錢 超值

但對我完全唔識既人黎講
真係除左用黎睇 就冇咩用處
有幾張我都好想keep起
戴安娜王妃同英女皇個啲
我自己都會keep起
其他既 會研究下拎去其他地方郵票博物館睇下會唔會收

廢紙一埋

師兄認真高價收，留tg傾傾，可以落門市睇清楚啲，照相睇10萬up

有幾可火燭啊？得牛頭角嗰次
你丟晒就一定冇
擺迷你倉就可以keep 得住
你揀啦

將心比己都唔識
你自己啲嘢俾人掉晒會點呀
用錢衡量你同大陸人有咩分別

有冇需要咩特別保存法？
好多都已經脆左同黃左
有啲上面仲有書蟲
如果就咁放入膠箱 放吸濕大笨象 得唔得？

係孝子就燒落去俾你公公啦

Use google la genius!

籍口一籮籮

佢死咗你想套現都話合理
人都未死就掉人啲野，有冇尊重過你公公
仲話係值錢既就想留低，唔好比我睇死你見值錢既就轉個頭拎咗去擺

全部都留返啦屌 郵票佔幾多位

樓主個post提醒左我思考下第時走左點算
我唔係好想自己儲既心血比人拎去賣
就算死左都好
有咩計好

你阿公未死架臭西
問過你阿公佢d野點處理未呀

你家事我唔出聲啦

不過女人真係好撚仆街, 專dum撚曬男人d心血, 好似男人既時間唔係時間咁

之前日本有對母女係咁, 香港有幾個仆街老婆係咁, 當然樓豬都唔例外啦, 講勢利邊夠女人黎

樓主真係搏鬧
咪撚咁自私啦 屋企人嚟㗎 呢啲嘢可以幾曬位呀？真係唔夠位租迷你倉都要留啦下話
公公未死就問定價 又話唔係想賣 收嗲啦扮哂嘢
真係垃圾

有能力既時候
搵返啲志同道合既人/玩開同一樣珍藏既野
有咩事就好轉讓曬俾佢地

同啲女放鳩哂啲高達有咩分別
幾本薄阻得你幾多位

同屋企人交帶聲咪得 立遺囑
意外死就係件野入面夾張紙仔寫點處理

賤到咁出面都算世間少有

認真 7萬5肯唔肯放？
有意留tg比你

好仆街
根本就係成家都唔鍾意你公公d野
趁佢病就掉晒佢d野
值錢就留
唔值錢就掉

人都未死就掉人d野
有無諗過每樣野都有佢既意義
對你公公黎講都係珍貴既回憶

咸書就無用要掉？
郵票有機會值錢就留？

有無諗過本郵票對你公公黎講可能無用？
係d咸書先係最有回憶？

你地用自己主觀意願就幫你公公決定邊d留邊d掉？
識唔識尊重？識唔識孝道？

人都未死 就想賣人d野
屌你老母

唉屌
你公公就無咁醒啦
無轉讓比佢班咸書黃紙兄弟
依家比你地掉鳩晒啦

好多都好靚喎⋯⋯就算唔值錢都可以當畫咁欣賞

自己嘢就有位放，人地啲珍藏就要賣走

郵票其實算易睇
有郵chop嘅一定賣唔出，其次睇佢係咪連住同齊唔齊set
我lap咗兩眼佢大部分都係普通郵票，收完信剪落嚟
簡單啲講垃圾嚟

冇人性

有女朋友嘅話
有能力嘅時候
搵翻啲對佢好嘅男人
有咩事就好轉讓俾佢

即係掉得

買本郵票簿入好佢，放幾包防潮再封膠袋
不過我諗你本簿會貴過哂啲郵票

問過你公公未呀?

問句,果4本郵票薄體積大D定你D手袋大D?

係囉

有郵chop值得幾錢呀

分分鐘d咸書咸碟仲值錢呀

扔啦 扔哂人地d心血啦

本來上面都以為你係用字問題
點知你真係咁on9
值錢就唔阻位？
解釋咁撚多最後咪又係想賣錢
仲講到老人家雜物點點點
而家係呢4本野，唔係雜物

屌都廢撚事 希望你公公百年之後晚晚返來問你全家拎返幾本野

我屌你老母呀，唔駛驗眼

你公公儲左咁耐，你問到無問就掉，值唔值錢關你閪事咩? D傻閪其實係咪無人性，咁鐘意掉男人d嘢既?

同理心呀，識唔識呀?

奧運某幾張值，其他人象就麻麻

未死就想放？
想佢死快啲

屌 原來係女人
唔怪得之咁撚市儈

同禽獸講同理心

認真
有好多張都好值錢,
樓主要KEEP好

屌你老味啦 知幾錢咪心邪賣咗佢 講無價之寶唔撚得？心血無價架仆街仔

正一仆街仔黎

唔記得講，限量版值錢啲，絕版就一定，錯版最撚貴
不過我未見過有人用靚郵票寄信
Cup個印無幾皮

我有個大陸郵票，幾年前問收緊5萬一個，你會唔會寄封信用5萬

你呀公真係好可憐
生你老母呢個冇問過就亂丟人地啲珍藏嘅冚家剷
同埋你呢個見錢眼開嘅仆街孫

全部有價無市

Liquidity咁低，最後都比人壓價

幾本野有幾撚多位呀? 唔撚知以為4個衣櫃咁撚大
你公公肯定花唔少心血黎儲
你都算仆街值錢就想賣左佢 唔值錢就當垃圾

係我就全部keep起

驚屋企出左個好似樓主既仆街女

追番post，好彩個傻閪話唔生。

我怕佢生仔無屎忽

不肖孫

第一句已經睇你穿啦 仲想扮孝子
你呀公有你依啲咁既乖孫真係無眼睇

其實佢大部分都入左簿
仲有大約幾十張（暫時搵到）散收收
打算聽日入埋簿佢
Google左啲集郵人做法
睇下遲啲放入迷你倉

謝謝巴打

樓主全家快撚d死
成家都賤種 好心做壞事 問撚左人未啊
識唔識乜叫尊重
你個人都冇撚用架啦
我扔曬你 成屋既野得唔得啊

咁咪好囉
本身睇上面留言睇到燥

你睇下有無啲無chop，拎去俾收買佬睇下，佢地識睇
其他留嚟無撚用，攞嚟搞

樓主 你公公呢啲郵票 值唔值錢我唔知啦 但一定好有歷史 至少我未見過
同埋 我覺得你可以知道郵票嘅起源 但唔好拎去賣 始終係你公公儲左咁多年 一定當啲郵票係佢無價之寶

但我岩岩搵啲片睇
好多收藏家啲郵票都有chop??
其實我見好多都係單張
唔係full set

難得呢個post既連登仔咁正常
明明平時係cc台班人都屌自己老豆老母好窮
呢度反而唔俾人分身家

比著我係你阿爺
知道自己未死就比你地拎晒自己啲收藏出黎掉
仲要擺上網問幾錢
真係心痛死

其實冇chop既大部分都係大陸/香港出
如果外國出既絕大部分都有
有啲我都覺得幾靚
戴安娜個張一睇到直頭嘩左出聲
不過有啲就連咩地方黎都唔知

一睇就知樓主係想賣撚哂佢 屌你公公d心血儲左大半世人 祝樓主百病纏身 長命百歲

其實佢唔止郵票
仲有三大疊神功票

屌你個垃圾值錢值錢乜柒都錢
本野好大本啊依家？阿公鐘意咪keep低佢
錢錢錢除咗錢乜鳩都無？

大陸都有好多好值錢，幾廿萬一張都有

冇 所以俾樓主條仆街仔搵到

貪錢閪女人
問完邊張值錢比人屌就改口
你阿公出院知道未死就比你地掉晒/想賣佢既野 未病死都比你地激死
因住將來有報應

應該就唔係個啲
但有一套係用中國歷史故事
都幾搞笑

70萬收

有一張過以上呢個數，但唔同你講
有意覆我

好多都好正

咪撚話俾條臭雞聽值幾錢
雞就係雞，見錢開眼
唔係為錢我諗唔到咩原因要問價

屌你呀真係 咪撚再兜啦

屌你老母仲想兜
好撚嘔心囉睇你係度兜自己唔係想賣
人都未收皮就係度問
留比下一代洗撚知幾多錢咩屌你老母
根本想賣撚哂佢，貪d 老人家反抗唔到
屌你老母你好好地反省下
咪撚駁嘴
真係好撚慘，人老左，寄托都無撚埋
好聽就幫你執屋，等你舒服d
根本就係順手睇下有無值錢野
咸書唔值錢咪掉囉

嘩屌咁撚多本咁咪連瞓覺位都無？
掉撚晒佢啦打靶仔
佢覺得有紀念價值就留架啦
乜撚柒都錢錢錢

上面先有人話咸書好值錢
我錯啦
我咁撚貪錢
依家即刻去執返曬佢地返黎

好快

係執就快，咪撚等下個禮拜

仲話咩睇下d 郵票博物館要唔要
方死你唔會將值錢既賣撚哂咩
臭閪

冇所謂啦
清者自清
冇講過想賣都俾人屌到飛起
是旦啦
屌下又唔會少忽肉

仲要扮撚晒野話咩為佢好乜乜乜
十足十啲怪獸家長話為左啲仔女好逼佢做咩
其實只係為左滿足自己同彌補自己咁

睇撚到火滾 貪錢咪直接認，仲要講咁撚多嘢美化自己，又唔撚睇下自己前後幾撚矛盾 你都有嗰日架，仆街

錢你老母閪咩錢
人啲野值幾錢關你閪事
要問你呀爺自己會問啦 屌你老母仆街孫

好耐冇登入回覆， 特登登入同你講句
作為人地個外孫你真係好撚柒仆街

你屋企都有機會火燭，訓街好冇？
屌你老母仆街仔

20000同你收晒佢

應該係得女人先會鐘意扔晒人地啲野

你慳啲啦，句句都錢錢錢仲話自己唔係想賣
值錢就留，唔值錢就掉？你有冇尊重過你公公，對佢黎講呢啲唔係用價錢定奪嘅野
只可以講一句，回憶是無價的，不過可能喺你呢啲拜金女眼中呢啲野毫無意義 只會著眼於眼前利益的人

賣左有報應

d郵票值幾多錢我唔知，但一定值過d無人性嘅畜牲

巴打有冇tg? 有興趣收其中幾款 tg傾

屌洗唔洗咁冇人性 我連我老豆儲落嘅足球員相都唔捨得掉啦 唔係下下講錢嘅 有時拎返出黎見到佢好開心咁一張一張睇 又講下條友踢得幾勁 不知幾開心 你冇所謂姐 你呀公大把回憶呀 錢錢錢食撚左屎呀

屌 睇到把幾火
不如你賣撚埋你個腦 都冇用嫁啦

司馬昭之心 路人皆知

笑死
分分鐘重視啲咸書咸碟郵票多過重視你啦
仲幫人扔曬啲野 真係痴撚線

老老實實
幾十萬走唔甩...
想知既pm

原來係女人
唔怪得知

六位數收
有意留tg

係呀
如果唔係就好似樓主公公咁
明明個人仲喺度
但就俾個貪錢孫仔/女謀住啲收藏
諗住用人地一世嘅心血去換錢俾自己洗

收皮啦
貪錢就貪錢啦
仲要喺到扮有愛心
好為公公著想咁
咁樣都要拎光環
真係好撚肉酸

屌黎有用咩
睇死樓主條撚樣自己收埋 跟住呃佢屋企人話扔左
轉頭就攞去賣 跟住自己袋幾百萬
記住唔好賣啊孝順仔 賣任何一張都祝你死全家(包括你

對你黎講值錢咪有價值囉
賣到啲錢咪又係你地分
Cheap就唔好扮清高啦
佢地對你公公有幾重要你根本唔care
你呢啲人真係好低賤

你屋企都有機會火燭不如你訓街

原來啲野已經係你既架拿

比你公公睇下呢個post
保證佢長十年命

樓主你條仆街實在太過賤種陷家剷
平時做開假膠都頂唔順屌柒你
希望你早過你公公死
係咁。

可能係佢公公o既意思呢

淨係緊張啲錢、值錢嘢 口口聲聲為公公好乜乜柒柒 你又知嗰啲唔係佢心血？你掉乜撚嘢？你覺得唔好就要掉？人都未死就急住食鳩埋人啲嘢 唔鍾意就掉 有你呢啲屋企人真係喊三聲 上世都唔知做咗啲乜有你呢啲「親人」

有意收，高價，意密

不如留低 跟住陪葬啦
點計都係佢老人家花唔少心血係依啲野度

起吓樓主底就知樓豬全家心地唔好又弱智 攞繩綁病貓仲要放生佢 而家連公公啲嘢都要謀住 死撚咗佢啦不如

錢黎架 大嗱嗱一百幾十萬 樓豬緊係自己袋

樓主戇撚鳩 臭西港女 見錢開眼
你一個手袋都厚過幾本野疊埋啦 仆街黎

講撚到大仁大義咁
樓主唔撚好俾人見到你拎啲郵票去放呀
一起到底包你仆街
俾大家睇下咩叫人面獸心呀嘛

諗到幾十年後如果有仔女掉曬我啲figure應該好撚嬲

如果真係用黎紀念呀爺
d郵票值唔值錢根本唔關事
一份心意唔會用錢衡量
比我就唔撚理值唔值錢
一直幫呀爺keep住就夠

上面咁多話高價收 樓主仲唔心諗肥肥咩

哇屌，人未死就要掉哂人啲野同問邊啲值錢 會唔會太冷血

你公公仲生勾勾係度就想分人啲野

我係阿公真係斷氣算

唔知有冇人出價
你影多幾頁
我出起碼5萬同你收

賣哂佢分身家

最撚諷刺係
清走阿公值錢古玩文物
留空間嚟請個會激死人嘅賓/印傭

留住先喇 仆街仔

啲女人就係鍾意亂咁掉鳩人地啲野

可能佢地覺得唔清走d嘢
最後都係俾賓賓偷去賣呢

個小小錢打工賺唔到咩
為個屋企有足夠空間 建議樓主搬走
就咁睇成個屋企最阻掟係你

我老豆間屋都垃圾屋呀
佢儲埋跟佢大半世嘅裁縫鉸剪
同其他搵食工具
屋企無位就出去租個倉！

乜撚都話dum dum dum
做人飲水思源吖
無阿公點有你老母
點有你個不肖？
都唔撚柒知咩撚家教

收皮啦 講屋企放幾本野都放唔落呢啲借口

樓主除左自己公公應該死全家就岩。
無問過人就dum哂人地啲野。
睇到個啊公收藏埋咁多野就知道佢有收藏既興趣。人生咁多年收收埋埋啲野，就係想死之前証實自己存在過，依家佢人都未死，你就dum哂佢啲野。啲收藏對個公公黎講可能就等於佢自己既一生既回憶，每一張都有一個故事，就好似自己後生同屋企人影過既相一樣咁有回憶。我睇過一本書講點解對待一個老人最後既時光先係最好，最需要既係聆聽佢既說話，比佢有機會憶述返人生種種，然後由家人肯定返佢一生既貢獻同付出，咁佢將來亦會走得安心。你條仆街就背道而行，想賣哂佢一生既回憶同付出，一個老人家咩野精神寄托都無哂，先係死得最快。

講到尾樓主就係貪錢臭系港女覺得公公死唔去阻住間屋，想拿拿林賣哂佢啲野迫死佢，再食哂啲身家，就算樓主否認都無用，公道自在人心。

根撚本就想搭個雞棚
阿公一死就賣樓/裝修/做劏房/放租
賺錢至上

啲嘢係樓主一家嚟講
全部垃圾 阻住地球轉
而家只不過提早清場

樓主話唔諗住生仔
無下一代

不孝子樓主blocked
好似你呢啲咁功利嘅人直頭污染左成個連登
到底你除左錢仲見到咩
我自己都有儲開呢啲比人話唔等洗嘅野
如果我第時個仔女/孫一野幫我掉晒佢
我真係寧願捐晒成副身家都唔撚益你

呢d 港女咪缺少一份同理心
剩係諗有幾錢
同你講你應該貼多d 郵票落下 到你老左
你個孫會上網呢六七本郵票值幾錢

唔撚使覺得佢老公/婆家慘
通常兩公婆一擔擔
臭味相投嘅

唔揀啦
樓上有巴打話高價收
(唔知賣完啲錢
(會唔會分返畀阿公呢 )

佢自己都話拎去 郵票博物館 (？)
根本一開始就無諗住儲

認真拎去蘇富比拍賣 最少一千萬以上

揀老婆要小心

咪學似樓主阿公
娶閪女人生閪女人再生閪女人
將窮撚見利忘義 唯利是圖
劣質家教 一路路傳承

佢一日未死 啲野都唔到你決定掉唔掉
最多同佢整理下 就算變成遺物
你條撚屌第一句就話值錢先留
價值觀好有問題 睇野淨係得錢
遺物既價值根本就唔係錢銀咁cheap
再加上人未死你已經諗定點處理佢身後事
你真係好撚痴線

btw我想答你全部都好值錢
你係真係如你口中咁有孝道就keep哂佢

不過我批撚死你條撚樣肯定係套現哂入自己袋

同意

咁1萬5

他朝君體也相同

正 樓上有巴打出7、80萬
交收順便睇樓主咩樣
相由心生

你公公有冇自願俾你處理佢d野先?

唔好話你公公
就算係一個普通人都會有想留住嘅回憶
呢啲回憶嘅價值同果樣野本身值幾多錢
係唔會有得比
不過我諗樓主呢啲畜牲唔會明架喇

請問樓主係咪大陸哩黎 點解咁貪錢既

屌佢老味
睇到一半已經屌出聲

2個月貓b
成晚只餵清水
綁住1晚 第日攞出街 放生

呢啲叫趕出街自生自滅
唔係放生
原來自細已經教到 是非不分 黑白癲倒

夜麻麻睇到好撚嬲 乜撚都錢錢錢 無你呢個孫慳返幾百萬添

簡單,你去d收買郵票個d，同條友講等錢開飯，叫佢1000蚊選4個來收，個d咪之前咯，之後借頭借路唔賣走左去。
再去下一間，抽起之前個四個，同一招繼續

我出100萬

收皮啦 多幾本野阻你幾多位 屌你老母臭化西

會儲就咪撚問幾錢啦屌你老母
繼續兜呀 仆你個臭街

呢幾個點計，好似幾靚

隻貓仲要肚屙緊
樓主同佢老母
成家正一仆街嚟

北韓郵票都有

點解唔係你啲仆街死 要係阿爺死

對舊咸碟有興趣
有幾多？

你知唔知舊花花公子拍賣賣幾錢

女人識西咩
識欣賞自然有佢價值
名畫幾千萬有人話值有人話唔值

生著呢D仆街孫真係叫個女婿射落牆仲好

仲要係dum春無得再養貓
唔係關心隻貓生死
痴撚線

有著你呢個不考子孫真係死都唔眼閉

就係絕版咸書值錢，唔識嘢

樓主垃圾到。。。

有無Tg

未死都處理定佢d野 夠膽話愛佢

知唔知儲到咁多郵票要用幾多時間同錢？仲要係佢嗰個年代玩郵票要返咁上下本錢，雖然呢到唔係張張都咁之前但係我可以同你講嗰到大部份都有咁上下歷史，淨係英女王頭嗰堆都已經係97前

有幾阻訂啊？？
幾本厚書，我就唔信一個書櫃擺唔晒啦

有一張值35萬 邊張唔講啦

睇到火滾 成撚日錢錢錢 咩價又盛
當其他（垃圾）真係無用
依4本阻得你幾多位 當分身家 一人收藏一本都唔太過分啦
鬼撚唔望你 你死都未死 你d仔女同老婆抵時一鳩扔撚哂d野佢

你真係正仆街嚟，儲一世人嘅心血俾你一句 唔值錢阻訂 就掉
如果你決定邊啲唔要 我同你收晒佢
我寧願屋企預多少少位出嚟，都唔想見到啲郵票俾人糟蹋

不過如果你想高價放 你就真係諗撚多咗

馬來亞6幾年先立國

有兩張都值18萬

你公公真係個好有文化內涵嘅人

不過佢人都未死，你就諗dump晒佢啲嘢

都幾涼薄

記得細個阿公俾我睇佢好小心收藏左N年既郵票
睇完之後一直都係諗住佢死左之後會用黎收藏
真係完全冇諗過會拎去賣
屋企冇位咪平平地租個迷你倉 香港大把人都係咁

不得了

咁你問幾錢把撚、扮閪晒野

前面就話好奇價值、唔會賣唔會掉

而家就話呢本嘢我哋唔儲存啦，然後又話香港地屋企邊有位放

有巴打開一萬同你收哂佢，你第一時間唔係話唔賣，而係話人哋出價太少

唔好再自相矛盾、自欺欺人啦

咁多藉口比自己，睇見都辛苦

我同一班朋友研究過(全部行家來)
閒閒地都有1.5M
你fat fat啦呢鑊

又話好撚大本好撚阻掟
又話邊張值錢就留起
屌你老味
即係值錢既就有位
唔撚值錢就無位放

成本Keep啦

無價

係我就一張都唔好賣 幫佢keep
屌你哋班冚家剷
你呀公用咗成世幸幸苦苦儲撚咗咁多稀有邮票
你就將人哋心血係商品咁賣
你哋有冇問過你呀公嘅意願呀？
鬼唔望以後你嘅屋企人將你嘅收藏品當垃圾一樣掟

你可以post 上集郵group 或 fb page 度問，應該可以問到大約個價。不過見到本郵票簿都估計到對面啲郵票和已經發黃。

可以同你收曬佢，樓主有無contact可以搵到你?

一定唔賣 心血嚟，對佢哋嚟講好要
屋企老人家都留咗本俾我
根本唔會有掉咗佢嘅諗法，一定有位擺
掉咗到有日佢過咗生你就知後悔

睇死你成家都係仆街黎 一早想你阿爺快啲死唔好阻撚住晒 尤其係你個大仆街 講左幾撚耐咪又係為錢 收皮啦

屌收皮啦
真心想留嘅就值唔值錢都留啦
咁等錢洗
你全家去賣身啦
賤畜

算撚數啦，我又唔信幾本郵票可以幾哂位，哂位到你要哂咁多精神問人邊啲值錢留邊啲，咁樣可以慳好多位? 計我話調返轉咋掛，邊啲值錢就拎去買，之後自己入袋，fatfat囉

真係笑左
一開始話唔識欣賞 但驚送左值錢既比人
之後仲要扮識欣賞話有幾張好靚 靚到嘩出黎
屌你老母
依家唔係話你無taste唔識欣賞果啲
你放番底咪撚搞人啲野啦

我爸爸都好中意儲郵票
我一定會留番起佢

其實全部都好有價值 留番起佢啦～

錢

呢d郵票好普通.......正常比較值錢既係舊12生肖既小全張，但你呢堆係散票又有郵印.....算吧啦你

利申：當年炒97回歸1、2號小全張賺過幾千蚊

屌你老味你收皮啦
講咩香港d屋企有幾大心照
係要既點都有位放
你屋企幾大就唔撚知
但請得工人仲諗住間間工人房
又同人講幾本郵票無位放
我屌你老味仲要扮撚哂好錫你公公先嘔心

認真留tg, 高價50 萬收
利申好旺角熟客

屌你老味，真係咁撚有心
就掉自己d野黎放郵票啦

痴線，未經人同意亂咁拎人啲嘢出去賣都可以講到咁大仁大義， 根本重衰撚過偷嘢。 樓主同佢老母個爛臭閪擺喺度都係發黃冇人屌㗎啦，做咩唔share出嚟俾大家屌下

呢度啲人對咸碟咸書有興趣啲，啲郵票就收返埋啦

呢鋪死都唔眼閉
未死就丟哂人地啲珍藏品

唔係你話垃圾就垃圾
你公公見到無哂啲珍藏
老人家有易有心結

唉
樓上好心提你又話人地誤解你
港女真係恐怖

利申：港女

而家問價者，又未賣
到長輩走左先賣哂佢有咩問題

on9 道德撚

你大部分都係外國（英聯邦）同香港票，仲要蓋晒銷，根本賣唔出好價錢。分分鐘幾舊水都賣唔到，留起紀念算吧啦

臭港女想賣哂呀公啲珍藏

唔信就去拍賣行問下，反正問下唔洗錢

係呀八婆
你咪撚生
生完都唔撚識教啦

你呢啲女人真係好撚黑人憎 做緊啲賤格野仲不斷搵籍口去美化自己。

真係睇撚到我想嘔

講真 你呢啲人 就算生到幾靚 幾有學識 幾有錢都嘥氣 。 好令人作嘔 。 正宗八婆咪你呢種

有無漫畫書?有既有意要

有某張真係值錢

樓主，你屋企人未問過你同意丟晒你既珍藏，一些視之如寶的回憶，你都唔高興啦。

幾本郵票簿同埋咸書咪擺下先囉，搵個箱執好佢整齊擺放就可以，他日物主話唔要先丟啦。

係樓主特別貪錢同賤格
分分鐘支那蝗黎

屌你老母真不孝子，人都未撚死就已經搞鳩人啲野

其實舊喊書先值錢

女人

同湯怡扔哂立立啲獎有咩分別

程浩波

樓主想點就真係眾所鳩知

真心唔希望你將呢種諗法帶俾下一代
我唔識郵票
但就咁睇好多都好靚

阿公死前立定遺囑將啲嘢送出去就好笑

佢有下一代先算啦
就算有
佢知個老母唔值錢係咪踢佢出街

我老母就係咁
成日話屋企無位
就扔走哂d野
最緊要間屋空啊

我唔信細撚到幾本野都放唔落
你咁大舊垃圾都容納到

屌你老母好撚殘 淨係識諗錢

認真答你，你呢批郵票紀念價值無限。只要細心d睇，部份香港80年代頭我認得的郵票，唔係一套，而且又係用過的，我估計那時要養家， 冇錢買一套，但又like此嗜好，所以是靠親友俾的。

樓主d口風仲轉得快過尚書大人，
假設真係值錢，賣唔賣，你自己心照啦

樓主正仆街，講完

轉頭又話自己唔打算生
樓主既銅臭味真係隔住個mon都聞到
真係好肉酸

d郵票幾靚

你講嘢仲矛盾
與其放係度唔知做乜要搵個志同道合既人比佢
咁你上嚟問乜鳩邊張值錢？直接放上網/拎出去送比人咪得
唔值錢 就代表識欣賞既人唔會要？
又講到唔係賣 但又要知值唔值錢
你直接一開波就講
「有冇邊張值錢 想賣比識欣賞既人收藏」咪算鳩數囉
扮撚哂野咁

基本尊重都唔撚識,人都未死咁快就清人嘢
唔好生仔出黎害小朋友呀,肯肯定係嗰種以為自己係老豆老母就可以唔撚問仔女dum哂自己覺得係垃圾嘅嘢出街

唔好剩係諗邊張值錢啦,郵票睇到那個地方既文化,
有郵票上面重有D細位巧你眼力,細心
搵到出來都好好玩架

比人屌足16頁你都算勁

雖然樓主就一定仆街黎啦
但睇住上面成班個個都清高撚上身
屌人冇孝道 唔識尊重 唯利是圖
屌人死全家 真係諗起都好笑

扔次前有冇問過人呀
邊撚個話咸碟咸書冇收藏價值架
樓主正on9

樓主肯定係死臭雞

吸過印唔值錢

你點講都無用
由頭都尾都係focus 錢錢錢
白痴都知你諗咩
要賣你都係會賣㗎啦 你點會理網上唔識既人既comment
旺角好旺角同中環有個up dup 商場都有一堆收購呢啲既鋪頭，你要慢慢格價幾間因為一定會俾fake 到你暈。
你無興趣，佢百年後擺喺度都冇意思。但係希望你唔好賣完之後買化妝品護膚品，買幾件着兩季嘅衫囉。

樓主口吻勁似baby condom

屌 唔撚好錯重點喇咁多位
樓主黎賣郵票咋 想知樓主賣左未 150k4本有意?

屌你老母咩

極不孝 樓主好撚賤

你講野咁仆街，點解唔可以judge，依家係咪講英文就啱？
咁就，GO TO HELL YOU MOTHERFUCKING BITCH

最值錢同最有收藏價值個d你又丟晒

你件垃圾, 唔喺到歸唔喺到, 先人唔喺到你點幫佢處理係你嘅自由, 外人冇得講, 而家你阿公正式被你條仆街激到斷氣啦咩?
未斷氣已經被你強行決定佢啲嘢要點處理, 處理個優先次序仲要係睇值唔撚值錢, 你有冇撚尊重過你阿公嘅意願?
我唔會同你講下一代咁柒閪遠嘅, 直接祝你件閪女人第日入院被你老公相同對待啦

屌，上一頁bye

所以話窮撚真係唔好生仔女，生左件咁既仆街出黎

呢度d人先好信啦下嘛，又無利益衝突又唔會夾埋呃你
你拎出出面放，人地蝦你唔識野，真係好似上面某d仆街咁，全面唔值錢，當做善事一萬蚊收晒佢

睇到呢句真係嬲撚左
不停搵藉口合理化自己做既野

話咩唔捨得公公走, 懶煽情
轉個頭就諗住賣晒佢啲郵票
仲嫌佢啲野阻掟 DLLM

恭喜樓主成功執撚走哂你呀公啲野 幫佢慳左一塊階磚位

賣咗啲值錢嘅，
留返唔值錢做紀念囉，
全世界講到好似一賣就要賣哂咁

睇咗一下，呢D郵票應該斷斤賣，可能本集郵簿值錢D

有無紅便士同黑便士?

心地唔好真係心地唔好
樓主一開始post出嚟時講嘅嘢已經睇到晒你本意係點
就算你後面點吟詩都吟唔甩

Check曬咁多間舖頭先算 有冇叫你即刻deal

有幾張值五萬左右，最貴個張隨時夠比首期。

好簡單,問佢覺得邊張值錢, 兜口兜面話 冇用嘅咪返屋企dum咗佢
嗰度如果有貴嘢
條友一定會話唔好啦唔好啦唔好啦
畀佢好過
問十間廿問大約知道乜係好嘢
最緊要搵幾條友一齊去

點解會有人覺得值錢

有利直版1000蚊普通冧把先賣八百到一千蚊張

何況呢類普通郵票？

自

樓主真香港人，如果你公公值錢我諗你都會賣埋

返去babycondom啦

真 生舊叉燒都好過生樓豬
養到咁大晒米飯

好撚賤
屌你老母

咸書咸碟比較值錢

唔知你老公幾時將你呢舊唔值錢既垃圾掉出街呢 香港人屋企有幾大啊 邊夠位擺啊

見錢開眼、冷血、不孝、噁心、垃圾、仆街 皆可形容樓主
人都未走就扔人啲嘢仲要美化自己嘅行為 你以為自己無做錯到？ 見咁多人喺個post屌鳩你就自己用下個閪腦反省下啦 咁撚多籍口扔人嘢賣人啲嘢 你都佔用緊好多空間 而且你都唔多有用亦唔值錢 不如諗下扔撚咗你自己好過啦
Btw提下你 你阿公仲未死

有幾張都幾值錢

價錢就唔太清楚 因為我都係儲多過賣

你都有幾張我冇

利申：我=公公 集郵48年

樓主 google 下近一百年郵票唔會太值錢
你再儲埋比你個孫就唔同講法

咸書咸碟我同你收啦

利申：想j 50年前既女女

上連登搵郵票知音? 咸書咸蝶就大把
曲線搏屌既你

都唔撚想浪費時間睇落去
公公好可憐 有你呢啲仆街做家人
一個就唔成事 成家都冚家鏟

咸書都可以值錢

屌你老母樓豬矛盾到
一時又話唔係賣只係想知價值 轉個頭又話想畀啲有收藏開嘅人收
畀人篤爆咗屌人地誤會自己

吹走你都講得出
分身家就分身家
唔好搵理由啦

4，5本就多一間房啊？
大姐 你咪玩啦

屌女人真係好鐘意亂掟人哋啲嘢，開口埋口話好心幫你執就大撚晒咁，隨時啲鹹書係年代珍藏，咁就俾你放晒去堆填區

唔撚好以為個post沉完就無事啊 我日日上黎幫你屌撚返個post上去 1001我就幫你開新post 係條街俾我見到你拎住啊公本郵票簿嘅話你就仆街 我實由尖沙咀鬧到你去元朗 咁閪貪錢
我！屌！你！老！母！唔！識！教！女！啊！自閪私

全部都唔撚值錢 垃圾嚟
快D丟晒佢 屋企冇位好慘

有無《老爺車》？久仰其名

賣啦
我每本$50同你收
阻訂嘛 你又唔識欣賞又唔覺得有意義
剩係諗住錢 搵人買 掉完咸書見郵件 估佢有價值
就上連登問
又話唔生下一代又話留比下一代都要知價值
前言不對後語 不如你直接認貪錢又嫌d野舊 / 污糟 / 無用 / 阻訂算啦 做得出又唔敢認

想收其中三張 我可以出每張一萬

有意留個TG

全部八十萬賣唔賣

25萬連本簿收哂
有意pm

上邊班友出幾錢 我出多.....一蚊

On撚9 d咸書先值錢
一班無知婦孺

嫌阻定既話比哂我啦
歷史價值呢d野唔係樓主呢種見錢眼開既小人理解到

女皇頭點會二戰前呀，查下馬來西亞幾時獨立啦

工人房諗住間幾大呀

That’s why you are poor, and you are going to stay poor.

樓豬正仆街，公公人都未走就想掉鳩晒人地啲嘢，一世人俾心機儲起嘅郵票，值錢嘅留，唔值錢嘅掉
收皮啦樓豬，剩係識得錢錢錢 攞去洗啦臭雞
利申由細到大都有同屋企人儲開郵票

即係老實講，樓主公公啲書有啲太舊嘅要揼唔係咩大問題，因為有時無keep好啲書可能真係影響衛生。但係嗰四本書，又唔係話大到少咗佢可以成屋地方問題解決哂，而本嘢又幾有記念價值，做咩唔留住佢當有個念想？唔通樓主咁大個人都真係無一樣重要嘅嘢或者收藏品咁可悲？覺得樓主嘅人生都好慘啫

全部都通用郵票唔值錢，人頭既要全版無用過先有價值，仲要睇嗰排個價。睇過打埋最多幾百收晒，係賣既pm交收。

正一臭西

女人真係好勢利

貪錢唔緊要阿， 你咪認囉
係到扮唔係為錢

Hi

樓主好似npc咁
無思考能力

唔值錢 快手掉晒佢
臭西 講完

澄清最後一次

1. 我地由頭到尾都冇諗過要賣啲郵票，上黎問真係純粹好奇。如果我真係要賣，大可一早拎曬去出面啲收郵票/銀紙既地方問價，而唔係要走上黎冒住俾假膠老點既情況黎問價

2. 阿公一早就立好遺囑，屋企既野全權由我同我姨媽處理同繼承，依啲係我既家事

3. 之前掉左曬野都係已經係因為有蟲/佢周圍執返黎既野黎，而佢係一個鐘意四圍執野，連人地唔要既傢具/電腦零件/雜誌都會執返黎既人，至於有佢回憶既野（例如係歷史文學書同小說），我地一樣都冇掉過！依家全部都係曬我屋企！

4. 啲咸書咸碟的而且確掉左，但係係婆婆出聲話掉，因為佢唔鐘意公公收埋依啲野（我諗你地口中既臭西都唔會鐘意），而公公都因為舅父要返黎住，大家都同意既情況下掉，因為佢連書入面啲女叫咩名都已經唔記得

5. 公公儲依啲郵票/紀念鈔既目的，除左係興趣，仲係因為覺得會增值，希望有機會第時改善屋企人生活

6. 我唔會生小朋友，我一直保存啲野，到最後我死個日，啲野都只會去左堆填區，我唔會想浪費左公公既心血同初衷

7. 如果我係係未得到公公同意既情況下，賣任何一樣野，我一定全家不得好死，做無主孤魂，永世做畜生輪迴！

要屌就繼續，如果我真係不孝，我公公唔會到依家全家都唔記得曬，只係記到我個名。個天自然會睇到曬一切

補充第六點
我同我老公都一早做左一個儲蓄基金，死左冇人會繼承任何野，所以會將所有野捐曬出去

都係個句，我如果係仆街臭西賣曬啲野，就永世都做畜生，爛西俾人折磨至死

點解要對你有意義既先留得？
原來親人都可以咁自私自我
地球圍住你轉？
有冇諗過對你公公既意義好大好大
大半世人 呢啲回憶可以大過佢條命
追呢個post愈追愈鄧你公公心酸

同為女人 同為基層 唔明點樣可以做到你咁自私無情
咁多人追住一兩point鬧你都唔認錯
唔知自己既問題係出在邊
感恩你唔想有下一代

只求有好心人可以出價買咗佢 即使幾本野唔係公公身邊
都可以好好珍惜
唔好好似個閪女人咁唔值錢就dum
如果我係你 一定成日chur住問公公每張郵票既故事
你不單止唔識珍惜紀念品 更加唔識珍惜親情。

即使俾你賣幾百幾千萬又點 抑或dum咗佢
世上係有因有果 你總有一日會食返個果報

一口價、280萬全部

有意留tg

其實你地女人可唔可以尊重下男人既收藏
我真係好小聽男人會掉人D野 有果D都係仆街黎
九成聽既多撚數都女人黎

幾本野搵個書櫃你床底 梳化底阻得幾多呀
唔好ON9啦 公屋都有位放啦 梳化底都有位啦
有錢請埋工人都唔撚細啦

千二億

閪女人你收撚皮啦
一開始又話想知咩係最值錢 又話要傳比後代
之後又話為左老人家著想要執屋同埋唔打算生仔
你成撚日話唔撚識行外人 咁你咪咪撚搞囉臭閪
唔撚識又要幫手掉野?
我夠覺得你無撚用啦 唔自己掉撚埋自己?

7. 如果我係係未得到公公同意既情況下，賣任何一樣野，我一定全家不得好死，做無主孤魂，永世做畜生輪迴！

問定價先 等呀公死左再賣另計

講到好尊重呀公 但見啲咸書唔及郵票值錢就諗都唔諗扔撚哂佢

垃圾支那狗
上一代既野 一下子敗曬
成家冚家產啦 污染地球
正一廢物

其中一張值185000

...

可以回應工人房諗住間幾大嗎

應該唔值錢 我都有2本呢D

發毒誓係人都識
真係靈 香港死咗一半人
大部分係裝修佬

屌，想知公屋點樣間工人房呀
又話香港屋有幾大心照，又話窮

屌你個閪,留返d孝心啦,即使你唔鐘意都好。

我呀公都有4本郵集
佢死咗我都仲keep 住
你公公個d 有票有d 我都未見過
一個人儲起嘅野對佢嚟講就有佢嘅價值
請得起工人你間屋細得去邊
攞個箱入起佢或者係你d 櫃偷位放唔得?

尊重下老人家好唔好
更何況你公公未死
返到嚟見到無撚哂d 野即刻爆多次血管俾你睇

睇嚟你都想係咁姐 工人錢都慳返

老實講，你澄清幾多點都無用
係鍚你公公既話，郵票值唔值錢重要咩？

如果真係錫你阿公，就唔會有呢個po出現啦，根本諗都唔駛諗要唔要郵票都會收藏

你都講到你阿公認同d野交哂俾你
無問題，你地家事
但呢件事就睇到你份人係幾撚仆街

實行遺囑嘅權力係生前㗎咩? 郵票點處理有問咗你阿公先? 就算係啲咸書咸碟你班仆街子孫都係有撚晒決定先同你阿公講, 處理郵票嘅優先次序又係講值唔值錢, 扮乜撚嘢尊重過你阿公?
從頭到尾都係屌緊你冇尊重你阿公, 你成篇所謂澄清都只係更加佐證緊你哋成班粉腸點樣當你阿公冇到幫佢做撚曬決定, 第五點仲要用阿公嚟合理化你貪錢開post問價嘅出發點, 而家真係咁撚急連嗰少少日子都唔撚等得咩?
好奇同要知道郵票價格之間冇撚有關係, 阿公淨係記得你個名都同你孝唔孝順之間一撚啲關係都冇, 有時正正就係有啲人對佢唔住, 佢先要好好記住呢個名, 唔好再被人呃, 唔好再做白痴去單方面對一個人好
你全家就包埋你阿公嘅, 拖埋阿公嚟咒做永世畜牲, 有幾孝順, 心照啦

仲唔係不孝？
自己衰就算
仲要拖成家落水

又話死後會捐撚曬所有嘢, 又話死後啲嘢會去撚曬堆填區, 屌你老母連作個冠冕堂皇嘅大話都自相矛盾過人, 你不如繼續死撚返去深潛, 咪撚柒閪再出嚟獻世啦

鹹書掉晒呀？

睇咗啲郵票 照計佢堆鹹書都應該幾高質㗎
掉得咁快手做乜呢？

第5第6點係到美化自己想賣公公啲野

我代你爺屌你個仆街仔

四本郵票有幾阻定呀？你公公成世人心血嚟㗎

聽聞郵票呢家嘢
有郵chop印會貶值

樓豬呢？

你呢d人唔死都無用

樓主好慘
網上留言點都要站在道德高地是常識吧
想問價就唔好講咁多野啦
你咪話細個儲開咪得囉
老老實實、我覺得唔值錢

直接認自己貪錢都好過而家咁肉酸

樓主公公大半世人嘅心血
為咗清4本郵票位咁大把就賣/掉

好多嘢唔係用錢去衡量價值架八婆...

大話作得一個 就要作下一個去cum住上一個
樓豬越作越柒

1萬收曬

樓主不斷用花言巧語，又講咗好多大話，去掩飾自己賣票賺錢嘅真正目的，人地揭穿佢仲串串貢駁返人，網上講野尚且如此，真實世界嘅樓主肯定係咩都計到盡，超攻心計嘅人渣

補返一句，

樓主你條賤種契弟不得好死！

講到自己有一個好高尚嘅情操，好玉潔嘅理由做不忠不孝去謀私利，仲講到自己幾咁不情不願，我真係頂唔順，樓主你真係人渣中嘅極品

8000$

睇到人都炆 係越睇越炆

樓主你條仆街賤種死全家

我真係想知公屋點樣間多間工人房呀
幾本野都話無位放，想知間工人房會幾大

真係諗唔到有咩公房係會細到幾本野都放唔落 定係樓主當左太空艙係公屋？

屋

人地要間工人房呀

屌一句問價咪算 又公公又乜又柒 開始懷疑你公公單野係咪鳩吹

冇收埋右？

佢有扮過下嘢嘅
但骨子裡就係透出啲貪味
對樓主呢啲人慳返啲同情心好過啦
真係要同情就同情佢公公啦

等緊有人認得呢條死仆街
然後爆佢出黎比全世界都知佢點放生貓同扔鳩哂佢公公珍藏

屌你老母你公公儲左成世郵票 你居然睇在佢值唔值錢而決定點處理 真係好撚幼稚
睇撚死樓主你條仆街都應該係等遺產嗰啲人黎

張張都值錢 郵票越舊越有價值

臭雞心態

圖3黄色果張最珍貴 唔好掉

用過都值錢咩？我都有呢d郵票

我答你唔值錢 你一定一把火燒曬
貪錢就認 講咩屋企無位 四本野用你幾百呎?

衰左仲學人澄清 我希望成身都生哂性病但係又唔得果種 然後就被老公飛 棄婦

屌你係咪on撚鳩 而家你公公未撚死呀 比人屌幾句道扮撚哂係到話唔鳩會dump 仲講乜鳩野叫人追po 擺明你開po個句己經係到問價話淨係留值錢個啲

你公公真係好慘 有個4本郵票都容納唔到o既「屋企」

一見人身體唔好就開始執野 應該好快就推去19老人院 再叻d應該推去醫院做院霸

公公番到黎見到d咸碟郵票比你掉鳩哂實激鳩死
唔值錢就話要掉，都諗下人儲左咁耐有感情

答得未呀
又話窮，又話住公屋
無位放4本郵票，但又有錢請工人
仲要間多間工人房，你老味間50尺俾工人呀？

我指教完你之後要收返錢

屌

屌個張最多七萬五

你唔單止閪 仲要好撚柒蠢
淨係識話個老人家多野阻住哂
咁你呢個後生嘅識唔撚識將啲野分類pack箱,
或者買收納架放好佢？

你阿公中左風咋
但佢仲有意識同間唔中有翻以前嘅記憶架
係孝順嘅就得閒拎翻啲郵票薄俾佢睇
等佢開心下啦

我屋企個老人家幾年前中風走左
依家見到佢留低嘅書同親手織嘅冷衫都會諗翻起佢
寧願斷捨離自己少用嘅野
都唔捨得掉左佢啲物品

樓主咁你老個陣你屋企人將你辛辛苦苦儲咁耐嘅嘢dum曬得唔得啊 將心比己啦

再黎

Push

點解要掉哂啲咸書咸碟呢 有啲真係拍唔番

一個po都唔爆就沈底？

弱智仔